與42歲妻家事爭執 30歲人夫涉恐嚇襲擊被捕

油塘油麗邨一單位，凌晨2時許，一對夫婦因家事問題爭執，其間丈夫疑揮拳襲擊妻子面部及以言語恐嚇，妻受驚致電報案。警員接報到場，42歲女事主無表面傷痕，送聯合醫院檢查；經初步調查，30歲丈夫涉嫌刑事恐嚇及普通襲擊被捕，案件由觀塘警區刑事調查隊跟進。

42歲女事主無表面傷痕...

係唔係條傻撚自爆認左

相差12年

條仔真係食大姐姐